//nemoguće je izbrisati url sa parckage.json, a imam još dorada - ime fajla gdje kreiram konekciju za bazu
potrebno zavrsiti zadatak 2, i 4.
I pothitno se naspavati (u posljednje tri noći spavano ukupno 9 sati, zato i pišem gluposti.)